如何處理發現到既鬼

簡單方法，給個印落佢額頭度，唔好咁易洗得甩，標記佢，完，當然影佢大頭啦

仲要度埋身高，身形，整個記錄冊，如果可以…不過太煩

自推

有冇顏料整埋佢頭髮

推

自推，放棄 冇人理p牌仔

自推，幫手spread,或自己出post

推呀推

自推推推

推推推

推推

推推推推推

乜都唔好搞佢,影佢發去group就夠!

唔好比佢咁快知,睇下佢想搞乜!

唔駛驚，都冇人理我